利記拎左歐聯 真係著波衫都有自信d

話說之前買左主場波衫
輸左英超之後都唔敢著
而家終於拎返出黎著
一個字 爽

求你唔好侮辱件波衫